集合能量彈力超勁！上調恆指短期目標價至38000

又延長牛軍特價時段，大戶開善堂

都話大力彈 今日大大碌定海神針

「 年青人，究竟有咩動力，驅使你喺呢個跌市下開鋪燈呀？ 」

好友門 比d信心自己

又贏

技術調整完

牛3

28000-(38000-28000)=18000
Ok

貨已掃

都跟唔到上證 mola mola

上證今年高低位唔止20%啦，已經可以叫做小股災級別，港女仲未

28000+(38000-28000)=38000
Ok

計画通り

牛三 is coming to town

牛軍is always with you

橫掂都9up 點解唔講大d

如果我話恒指50000 gogogo，是騙你的
如果我話恆指會到46000，係不負責任

因為今次會升到冇人信 至少50000+

勁

今日賺都隻地通拿

連你都學布清開post燈自己

我中佢唔中

正
牛3來了

賺到唔敢相信